手足被捕後遭黑警毆打 投訴被單方面中止調查

【 #手足要人 #尋求目擊證人及片段】
⚠️手足被捕後遭黑警毆打 投訴被單方面中止調查⚠️

早前進行公務探訪時，收到一位手足「灰熊」(化名)求助，因為他對警暴的投訴遭警察強行暫停調查！

1月1日元旦大遊行因警察腰斬遊行，灰熊乘坐隧巴離開，約19:00下車便於紅隧口(往九龍方向的巴士站)被捕。灰熊被拘捕及制服後，帶上警車途中，遭到黑警不斷揮拳打面、噴胡椒等暴力對待。

灰熊於紅磡警署投訴最少四位警員，及後有警察投訴課警員到荔枝角收押所，向灰熊「跟進」有關投訴時，要求灰熊取消/暫停調查，並指他若不同意將會以另一法律權力叫停。

灰熊清晰表示反對暫停調查，但之後便收到警察投訴課信件，表示調查的工作因可能影響司法公正已經暫停！

過去一段日子，我已探訪灰熊多次，灰熊是極有義氣的手足，常常關心其他手足的情況，更是對不平事堅持投訴到底，意志非常堅強，我是深受感動。

所以，我也懇請大家幫幫忙，幫手分享及問問身邊有否手足朋友，目撃1月1日約晚上19:00在紅隧口往九龍方向巴士站的事件或有拍低任何有用的片段，我需要大家幫忙，協助灰熊追究黑警到底！

深水埗區議員 袁海文

聯絡資料：
Whatsapp:+852 6343 4691
TG: @ramonyuen
Email : ramonyuenoffice@dphk.org

推

push

Push

推呀頂頂頂頂頂頂頂

Diu呀

???

推唔到

真名上連登？

黑警殺人犯就係懼怕俾人查

係啊。仲係P牌唔係好推得郁。請幫幫手🙏🙏🙏

好啦幫你推一推

推撚爆

push
push
push

支持你選九西

pish
真名上連登好波

行之有效？
點解冇記者去問下李家超鄧炳強同柒婆？

Tui

班狗係咪剩係識打人咁垃圾

幫推

唔係，插贓同製造罪案都好叻㗎

[行動po]香港人日程表更新

辦實事

推 黑警死全家

紅官係警甴最好幫手

再投訴埋叫佢暫停條友

Pishhhhh

Pushh

但之後便收到警察投訴課信件，表示調查的工作因可能影響司法公正已經暫停

PUSH

推呀，黑警死全家。

黑警暴行必須推

社會寄生蟲香港警察

Push!

Pisch

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

自己人查自己人

推呀

香港警察就係法律

行之有效喎，真係屌佢老母

支持你代表民主黨選九西

成堆恐怖分子

你可以投訴 但係我可以中止你個投訴
之後繼續打柒你

推 屌你老母死黑警

幫手推

心

監警會，警察投訴科
算鳩數啦黑警

係我直接私人檢控

黑黑相衛

推！！！！！

推一推先

真名上連登

幫你推

問題係果兩個部門形同虛設，
原本應該要負責既竟然要市民自己出錢埋單?

仲有d大粒既，
成日話市民，媒體抹黑你，
叫人有證據就拎出黎，
你老尾你咪撚玩啦
你當幾廿年差會唔會成個部門有幾多濕鳩野?
班o靚仔關埋房門比班癲狗打到仆街你會唔知?

俾黑警打完一身
仲要繼續還押

推 撳錯

幫你推, 不過相信無幾多人知, 因為當日港島大單野, 紅磡完全無人理

又一鐵證🤔有無辦法做大佢

一定要捉到 香港比狗搞到無曬法治

幫推，之前見你單丁派傳單好辛苦

自己人查自己人
啲狗真係咁中意食自己啲精？

唔係第一次

PIUSH

Pish

信你真名開 幫你推

Push
區議員 區議會 立場會議員
記者會！

pish

推！！！

袁議員，唔好灰心
四年後到你

袁議員唔好灰心 歷史會還你一個公道

真係夠雷
Jer住d死黑警

【重開】被控暴動義士開店了！

請大家支持下

再escalate囉，驚佢呀？

up